長盾製造（香城遊戲）

1.將條木梯一分為二，上面連接點可以連住。（小心鐵釘）
2.上索帶加固，然後可以綁上街邊帆布或行李保鮮膜（最緊要確保有足夠彈性及韌性），例如禮義廉橫額，或直接綁上雨傘。大約要六把。
3.小心被打腳 。

重量大約兩三公斤左右，一啲都唔重，但可以有完整防禦。
高度有1.6米左右。

推

朋友話係王甫世界都見到有三條木梯

行李箱(打開)得唔得??

其實你用地拖棍整頭先條木梯形狀，再綁上六把傘或保鮮紙要夠厚（傘的話上、中、下各兩把），就可以擋到。